fresh grad啱出黎做野 上司送左封紅色炸彈會俾幾多人情佢

如題
19歲 其實只係part-time一個
個manager好錫我 仲叫埋我去做姐妹
如果係你地會俾幾多人情
又唔好意思唔去

19歲，做500算啦

生果日報

攝張紅紙寫財神到

其實平時啲人去飲會俾幾多 連婚禮個流程係點都唔知叫我去做姐妹

800公價

200夠數
叫你做姊妹係講笑喳 咁認真

男人老狗做乜野姊妹

男人唔可以做姊妹架咩
出面大把

喂，姊妹唔夠人呀，
著條裙頂住先啦

攝幾張點數卡落去算啦

做姊妹要俾人情？

唔去，同佢好熟咩而家